你班中學生721遊行完好同我走！

你班中學生唔準去發夢！
成日見到你哋畀狗打
阿姐我好心痛㗎！
721幫手遊行得啦
星期日 返屋企食飯啦
發夢呢啲留返畀我哋做
真係想幫手嘅
得！係屋企睇live 再報料畀我哋知
721 唔好畀我見到有中學生係到發夢
我見一個趕一個！
721 港島見！

721 見！

721 港島見！

想問下未夠18 判暴動會去邊
男童？ 少年監獄？

721

721見

721 港島見!

其實有時做大人想保護D年紀細D嘅好正常。

不過經過咁多次我見到呢班小朋友行為上思想上已經唔係細蚊仔，想做咩就放膽做，好多大人永遠同你地同一陣線。

Fact check:張超雄係提出單次個案方式移交

睇下啦!!!

咪比5毛 fake news帶風向
721金鐘見

我推

唔得 要走一齊走

我唔會走 要走一齊走

哨兵同文宣都好重要㗎
唔使一定要落場㗎
乖啦你哋

同問

真係要保護好班細佬 次次發夢都見到好多細個我嘅嘅走出嚟，我喺佢嗰個年紀仲係喺度on99咁，佢就要出嚟食催淚彈，被狗打。
真係要企喺佢哋面前保護佢哋

我擔心你哋啫
咁都負評我

好大機會成人庭

走你老母
我情願佢地企後啲比士氣我地

一個都不能少, 唔好再回依個post!!!

高中已經有自己獨立思想
佢地係自願出黎
點解唔俾留？

得啦 我地班00後有哂經驗啦 你地有家庭有事業好多嘢要顧慮 放心啦

走乜撚
走哂咪到大人仆街
要走一齊走

可能係沙咀

推返呢啲post上去

7.21 生於憂患 死於安樂

佢地早就超越咗我地，仲有佢地自己

見見見

推

由今日開始，唔准講「推」或「push」！
要講「7.21 見」！

sorry借個位
幫手還個公道比大家比自己！
應該要集中記低全部濫權黑警！

721見

傻啦 中學生先係最冇嘢好驚嘅年紀啊
高中嘅學生有獨立思考能力㗎啦 要留要走佢地識諗
不過你地發夢一定要齊裝 成日都見到你地戴個口罩就算

中學生都可以做和理飛嘅 唔使走

最緊要齊裝，一齊黎一齊走！

主線721，推

一個都唔準走，中學生每一個都好重要，係我地重要戰力，後排補給 first aid 都好需要中學生

你哋千祈唔好去衝呀
我求吓你哋啦
做遙距兵啦好唔好
真係唔想見到你哋出事
班狗無性㗎

要人呀 不如企後啲算

咁總有人要做依啲事嘅 個責任唔應該落係某一班人身上 無人要為依件事犧牲 我地衝得嘅都預左會有後果 唔好咁擔心啦 雖然我地係就係中學生姐 但我地愛香港嘅心唔會比你地每一個少 721見

遊行完麻煩大家唔好搞終審法院，唔係假膠or Fake News

咪撚傻啦
中學生企後啲囉 叫走哂啲人做乜

年輕就是任性
應該想做就去做
有危險
我見一個救一個

Push

想做就去做

大人先多嘢顧慮同負擔
我哋冇身份 講嘢都大聲啲

人多前線義士先安全
叫哂人走有咩居心

無居心 只係唔想佢哋出事

重有案底問題
13同16歲點判？

13歲同16歲都係？
日本少年法20歲前殺人 都唔會判死

我都知叫唔郁你哋班衰仔衰妹㗎啦
不過你哋真係唔好企咁前啦
你哋仲有大把青春
大把前途㗎
唔好咁搏啦好嗎？

15歲或以下男童院 16-21歲短期監禁就勞教中心 教導所 更生中心 長期就壁屋少年監獄

中學生走，老人又走，害死自己友

唔走

村上春樹有一句名言：「在雞蛋與高牆之間，我永遠站在雞蛋那邊。」容許我借來引用，並加上這一句：

「在雞蛋與高牆之間，我永遠站在雞蛋的前面。」

(鄺神, 2019)

我冇野講！

想問埋案底方面 15以下照有？

邊個手足俾人打我都心痛
何況出得嚟多數都係後生 大中學生幾年㗎咋
一陣有班中學生睇到個post真係走就多得樓主唔少

要走一齊走，要散一齊散
點都要齊上齊落

好彩啱啱考完dse，唔再係中學生，齊上齊落！

咁打工仔上前就無成本？
點解要將學生佢地劃分出去
話明be water

下個月18歲生日，已做好準備入去坐

雖然樓主你好聲好氣
但你咁同分化無咩分別
到此時此刻 抗爭者已經一體
無一個階層係有責任去替香港坐監
認為自己承擔到後果就去做
現場真係好缺人
前線更加缺人

岩 係時候回家
Back to hk island😌

澳門人留名發夢 發完即走 冇引渡條例

生於亂世有種責任
我地吾係港豬 淨係識抖陰

唔想佢地出事就應該呼籲多啲人一齊出去
企係佢地旁邊，保護佢地
佢地既精神，意志同毅力
都係我地成年人強大既後盾
而成年人應該用我地強大既身軀為佢地遮風擋雨
大家互補長短
我地要一齊贏
贏返我地作為香港人既尊嚴
贏返政府對民意既尊重

文宣輿論戰可以星期一至五慢慢做
但現場愈少人就愈危險
不過保護自己，審視現場戰況係必須
Be water 應退就退
721見

Sorry
我唔會

全部同我衝
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

出去柒

我冇嘢講

我知樓主好想保護我地
但係你地5年前已經保護過我地一次
今次比我地一齊上啦好嗎

唔理衝唔衝 21去金鐘
721 和理非都要Full Gear

對唔住呀
我無心分化㗎

齊上齊落好嗎

多謝你 後生仔
不過係唔 唔係吾

要講成本打工仔>學生啦
出得嚟為香港就無分性別年齡㗎啦
利申學生

其實我都係大學生嚟咋
五年前我都係受保護嘅大群
你哋今次要上一定要小心啲呀
真係好心痛你哋㗎
啲狗愈嚟愈無性㗎

受保護嘅一群

明你意思
總之好需要每一個人
可以留到幾點就盡留
721見

721 721 721

721出嚟呀

咪撚再推

推 大家快d落力d推番721 d post上頂
唔好比人帶風向

半夜起來為推post

721港島見！

push

721見！

推，721一齊去港島

無論大人定細路, 有咩依郁, 唔係大隻嘅, 自己企後、搵位攝走, 唔好要戰友保護埋你, 大家都做到保護自己就最幫到手
大人同細路都好, 勉強自己令自己受傷都係唔啱
其他事, 我相信出得嚟發夢都有足夠智慧自己判斷

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

唔可以放棄
721 去港島
_______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

永遠唔可以有呢種心態, 絕對唔可以!
而家721打完, 場仗就勝利喇咩? 永遠唔會!
送中後面有信用評分, 仲有明日大愚, 雙普選、民主政府反而遙遙無期
我哋係長期戰! 少一個戰友都唔得! 多一個人都好我哋可以做多好多事! 一個二個去曬坐其他人邊夠support戰到勝利?
一個二個都唔可以入去坐! 齊上齊落! 直至大家可以除低口罩相認! 唔准死! 唔准被捕!

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

走乜撚野，後面唔使人幫手搬物資？

屌你真膠定假膠？
咁大學生無前途咩？
個個都唔洗去啦咁
咪撚扮大愛
自己咁大個人有獨立意志識諗啦

幫手傳下野上前都可以

越多人越好

我唔會叫佢地返去，但最好企後些少

推
記住 be water

7.21見

一睇就知五毛
有心都可以做後勤

721!

心酸

三毛開post分化議員，回覆既其他三毛又提倡白票論

一毛黎 推黎做咩 人多班狗先會驚 可以叫00後唔上前線做後勤 波都未開就叫人走係咩居心 推班前線去死？

最多叫佢地企後啲 走咩呀

樓主你唔係唔知今次運動成功係因為有中學生參與？你叫人走？

中學生仲要考dse,唔傷得

到時見

無論點有好多大人同你同一陣線
721見！

Up

叫連仔幫手置頂la

建議大型遊行可以置頂至當日

陶輝變節後使我獲益良多

家長你好，大家都識諗，唔好亂趕人好嗎
謝謝你的好意，心領了

男扮女

咩事呀 個個post吹雞
你就叫人唔好出
仲咁多正評？

屌你老母啦
走
你邊位呀？

咩事啊 叫人唔好出
明明吹雞要人21/7
唔勇武咪唔勇武 咪叫佢地傳物資
做乜叫人走
出黎得自己識判斷 最多咪一齊走
唔好再叫人唔好出
-
唔好再回POST THANKS

721港島見

即刻少一半人

問你老母呀 行完返屋企
你地未到要承擔咁大責任既年紀
發夢等我幫你發埋佢

你地唔洗走由我呢位大人保護你地 有事都係我有事先 見我比狗打 比人拉 身為學生既你地可以走 但其他大人要幫手

條傻鳩5/3/1毛黎

推呀！7月21呀！

721 見

721 新香港

呀sir今日心情好撚曳！

最多唔企前線 但冇理由要女性保護我吔

戇鳩個香港中學生冇份？

721 港島見

13應該男童 但呢啲case隨時拖你兩三年 到時13歲都已經夠歲數 可以去沙嘴or𡃁仔監房了 16歲嘅話如果判刑時間長 石壁或者壁屋

案底一定有 除非刑罰唔超過三個月嘅監禁或者三萬蚊罰款 就可以用自身條例 話自己無criminal record

搞下呢度又搞下果度，分散曬人力，條例又未撤回，暴動定性又未收回，幾個義士仙游又未道歉，五大訴求一樣都未爭取倒，講話搞cctbb又無搞成，寶礦力又唔繼續飲，玩玩下吉野家又食返，屯門歌又繼續唱，上水水貨先停得一日，有意思咩咁落去，計我話去沙田寫下紙仔咪算鳩數囉

推啊

垃圾post

21號已經轉左銅鑼灣
出黎啦香港需要你！

你係咪傻Q咗？

如果有中學生睇到

年長一輩嘅香港人同你地其實無大分別

只係你地年紀比較細
因此你地包袱相對較少
而大啲嘅人危機意識較重

所以我唔會推或阻止你地 做任何我覺得啱嘅事
因為你要做你覺得啱嘅事
而如果你咁做
我會企係你隔離撐你
大家互相保護

留番比成年人執手尾，佢地有責任
香港今日搞成咁，就係成年人退縮左22 年
21+22=43

相信你地自己識諗
到時睇情況
自己決定
加油！721 金鐘見！

唔好走，企後面/天橋
佢地會嗌得好激動 對士氣有幫助

721，和理非唔該，今次到我地保護勇武

麻煩巴絲推我返熱門
趕走三五毛

少年監獄同男童院先最撚仆街

佢哋最鍾意恰小朋友最鍾意打犯同用酷刑

相反正常嘅監獄冇咁多仆街嘢， 因為大家都係成年人癲起上嚟懲教都會死

咁嘅post都咁多正評

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

手足維園見

真

齊上齊落!

721 港島見！

721港島見 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

輕輕的我推了

agree 呢個真
少年監獄.男童 簡直就係青年黑社會訓練營
1私下暗角打獲2拖阿sir鞋
3做跟班4同性戀玩器官
各樣勾心鬥角呢d係裡面都變成好平常

快d Airdrop比你身邊既人

由而家開始唔準講「推」或「push」，要講「7.21.見」！

交比我呢d成年人做

未成年通常會拎三份報告（續稱3c)

TC報告 歌連臣角教導所（刑期18個月起）

RC報告 勵志更生中心（3-9個月）

DC報告 沙咀勞教中心（3-6個月）

TC好嚴重先會入去，因為刑期好高

通常都DC,RC

DC大家有睇同囚都知，RC係DC舒服版

只要係壁屋拎報告期間你做唔刑佢既體能要求就得

講緊係行樓梯上落上落，掌上壓

當然最好就可以拎埋感化報告啦

推721 post

721全部同我俾心機讀書

有咩要拎唔記得左

推！

少左中學生前線會少好多人...
成年人係商場屌CS就勇武

又搞散水？
咁都咁多正評

答我啊，溫書有咩裝備要拎啊diu

721！

你班大學生721遊行完好同我走
你班呀叔721 遊行完好同我走
你班港女721 遊行完好同我走

留低樓主一個係度打飛機

你地中意可以嚟 有咩事走先

留唔留自己決定
你有決心留 我地一定會互相保護

推 小妹妹小弟弟訓醒要番學

俾狗屈手隊眼呢d. 留番俾熱狗班烈士啦

721推

要同佢地 一齊企係最前線

你都痴線 班00後個個醒過勇武過班港豬唔好當佢地小朋友

咁唔該30歲以上
720去撐民建聯
借民建聯之手
成立獨立調查委員會 / 撤惡法
捉牛鬼蛇神
人多佢地惡唔倒出樣
全部舉曬一樣既標語

呢個係之前為左一齊慶祝民建聯生日而構思既想法

我作為一個佬
係義無反顧咁支持佢哋

我無野講

721 金鐘見

走你老母 搞大佢!

真心，中學生同d大姐姐負責做後勤啦
前面等大哥哥做
香港人既希望響後生個度
如果中學生唔係傷又比人拉左既
我地之後冇繼承者架啦

真呀 遊行交俾你地
我地接棒夜晚
特別係中學妹 保護好自己

頂，見到你咁講姐姐喊出嚟

唔遊行咪得囉

想做就做啦
兄弟爬山
d中學生佢地叻過你啦

少年都可以癲既姐
癲起上黎都可能殺左懲教

同感，DKLM 好心病肉赤但同時好proud of班青年人，香港靠你地

咁八歲細路都可以癲嘅
癲起上來都可以殺左你老母等你老母唔洗生你條低能出來

好撚心啦
駁都用下個腦先駁啦蠢撚

自己評估風險 be water

on9
又黎扮大愛
人地自己想點關你撚事 洗你講
你係咪保證到到時只有班所謂大人就夠呀
扮哂呢啲有愛嘴臉拎存在感
要中學生都唔要你呢啲大人囉
你最成熟 你最威 你最識諗 你最有愛 得未？
咪再開垃圾post啦
仲見一個趕一個
屌 想嘔

加油呀

要走一齊走

愈後生應該愈上前線
法律代價成本低啲

Push see u 21/7

唔好叫佢地走啦

5毛

721 港島見
一個都不能少
一齊去、一齊返

係 同一陣線！

咪撚五毛啦 要走一齊走呀

善意係好既 但唔應該趕走人 清楚風險 自己決定去留

721，港島見

中學雞行完番屋企食飯
呢度係大人嘅戰場
唔準你地留低

唔會走

我唔同意
多一個人就多一分戰力

緊急入黎幫手推，連登有大量警狗入黎分化，721見
我扮藍絲都識屌同路人，藍絲都識冷處理我，明唔明呀！

判曬入沙咀嘅話 沙咀暴動都似

唔得
雖然我係一個學生我亦都係一個勇武派
就算走都係一齊走
721見

傻閪
十幾歲殺人有幾出奇啊

點解咁少721post
今次係金鐘去銅鑼灣？

但無論你夠唔18 佢都可以拋你入壁屋等判
拋到你18以上再判 咁就和味喇

咪以為中學生好廢
人地分分鐘前線勇武過你啦樓主

btw 同意冇gear既中學生行完好返屋企

知唔知無咗班學生會少咗幾多人..

兄弟爬山各有各做 依個時候唔得閒好似樓主咁大愛 只要係有心上前線勇武嘅就小心啲be water

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

姐姐加油
齊上 齊落 唔會比你一個自己頂

遊完行都未走得
中學生唔好打前 但物資組 宣傳需要你地
我唔捨得你地比人打 但只得前線唔得
後防都好重要

當係俾個機會啲年輕人成長
唔一定要企最前既, 要俾佢地明白極權政府既恐怖, 先會有抗共既意念
唔係要搞永續抗爭, 但本人認為抗爭係好長期既事, 有下一代好重要, 同埋透過一齊抗共可以更加確立"香港人"依個身份

唔應該走
佢地走左你唔會再有咩13歲出黎抗爭既新聞睇
咁你就會少左一樣野會鼓勵同支持自己同其他人繼續行呢條路
全香港亦都少左一件事例去證明呢個政權有幾撚咁垃圾

但唔該 你班友仔出黎還出黎
保護好自己 唔好再俾狗打 打狗擋狗呢D野
留返俾大人
未到好必要 例如救人 既時候
唔好亂出手

Push 721

知唔知班學生係日後香港復興既元氣嚟架

小朋友返屋企打機啦！

721港島見！

Be water 721推

走下走下就冇人架啦

你係咪傻架

言下之意 係想唔係中學生既去送頭？

中學生走、老人家走、女士走、上有高堂走、下有妻室走？？？樓主既理論係咪唔抗爭就唔洗驚比人打

加油

我冇野講

每人都有發夢權利！
最梗要知自己做梗啲咩同清楚後果
721 港島見！

做三排幫手都得

未滿18，如果可以同屋企溝通左先更好...

要留低

未夠18嘅行完就好走

我不認同你既說法

721見

唔好走！

好多謝大家仲肯堅持，多謝！

姐姐保護好自己

最緊要保護好自己 我睇Live見前線都仲有啲中學生口罩都無個

00後先無咩顧忌，可以allin人生

7.21 見

係721 post 就要推 推佢老母

90後與你同在

佢地雖然未成年
但係思想比好多人都成熟
真係發夢嘅我勸你地諗清楚先好發

721 po 沉曬底...

點解要針對中學生？
中學生知道自己底線點解唔可以留低？
中學生唔可以有承擔？

注意安全

[有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒

7/21！！！！！！

咩年紀都去得啦
邊個趕人我打邊個

岩，無論幾大幾細，思維上係最重要

我地係香港人，一個都不能小，要走一齊走，分工合作，带多D電，拍低所有野，保護所有人，保護中學生，女仔，記得带多件衫，呉好用8仔，用現錢，，吳好除口罩，記得寫低d有用電話，以防萬一，我地一定要人多，一定要出來，人多就係力量，

就係因為有中學生所以大人先要行出黎保護佢地
你叫佢地返去做乜啫？

香城ONLINE任務列表

721!!!!!!!!

721精神

妹妹錫翻

人多就係力量，小一個就小一份力量，分工合作，加油

一齊傻下好無

唔好走，可以後面做和理非

721 721

到時見啦

屌你老母呢個post竟然咁撚多正評

全力集中爭取5大訴求 ！

7.21 Assemble ! !

push
戴口罩+cap帽做掩護呀

推！721
============
你認為應該要討論既post ->正評+推post->長期置頂 不被湮沒 -> 更多人做正確既事

你認為係分化、摟屌、轉移視線既post -> 負評+上一頁+不回覆 -> 得返三毛圍爐互屌引戰 -> 自然死亡

做自己認為正確既事

721 大家小心

大家要謹記
我地係 政府 VS 市民
並唔係 警隊 VS 市民
更加唔係 市民 VS 市民

屌你地未成年個啲全部返屋企

中學生，俾心機讀書！以後靠你地！

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

【 速報】《中英聯合聲明》眾籌備戰情況

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

前線真心好多中學細路，乖，發夢留返比我地大人發，你地仲可以係其他方面幫手。

Probably not very sure, cause it’s a really serious offence. Not sure if the parents would also receive a penalty too since u know age of accountability

見到721就唔睇都推咗先

推721

721金鐘

Pish

一個不能少

721！！721！！721！！721！！

19dse 我好撚驚連大學都讀唔到 但係我唔想眼白白睇住香港淪陷 我會後悔一世
申利：照出 帶一堆茶比你地印眼

721 人手置頂

唔撚得
憑咩得你可以去守護香港
我唔撚畀呀？
我都係香港人黎架屌你老母
香港我都有份架屌你

不內訌 不分化 不割席 不篤灰
721一齊出黎行
5大關鍵訴求!!!!

推返晒 721 post上熱門

係咪話組隊行街？？
金鐘？？
呢排天氣時好時壞， 出街要帶齊裝備嗰啲唔好曬親又淋雨呀

齊上齊落，要走一齊走，721見

每個人都有獨立意志，點解要迫中學生走？人地分分鐘各方面能力都勁過你

一齊出一齊走

講真，真係唔好
冇經濟能力，冇後路
你讀完書萬一坐監出返黎你起碼有個學歷
中學生俾人拉左真係
仲有好多廢老父母愛蟈多過愛你
你示完威返屋企獸父姦鳩左你你都唔可以報警
因為一查發現你出過去你老豆乜事都冇你就死撚硬
冇能力搬出去住，就算有人出埋錢俾你有屋住
但你年齡唔夠，你老母/學校可以當你失蹤人口報警
小朋友真係唔好

唔好咁呀! 最重要人冇事，諗下屋企人

星期日我地可唔可以將連儂牆發揮到極致??

推吖 其他唔關721 嘅Post 唔好推

721 維園見

記得要齊裝 唔好淨係戴個口罩就算

以前有個一向心理變態嘅中學同學係里面做，聽佢講好鐘意綁住黎打，會打d軟組織，唔會查到

咁你會衝邊

睇到好尷尬

721見，雖然心疼，但請尊重，要一齊守護同路人。學生們多謝你地，請保護好自己！

黑警家下明針對D 中學生
越細越起勁
佢地就係明恰你地 真係呢D 場地不宜18樓下出現
行完就好保護自己撤退